% Sets

\newcommand{\ArktischesHorn}
	{\SetItems{Arktisches Horn}
		{Arktis-Ausrüstung}
		{Kurzer Kriegsbogen}
		{2}
		{35}
		{55}
		{	
			Bogen-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 9-21,
			20\% Bonus zu Angriffswert,
			+50\% Erhöhter Schaden,
		}
		{
			+8 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Erhöht um 20-30 Kälteschaden (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArktischePelze}
	{\SetItems{Arktische Pelze}
		{Arktis-Ausrüstung}
		{Leichte Rüstung}
		{2}
		{12}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 45-51,
			Haltbarkeit: 20,
			+275-325\% Verbesserte Verteidigung,
			Alle Widerstandsarten +10,
		}
		{
			+3 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Kälte-Widerstand +15\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArktischeBindung}
	{\SetItems{Arktische Bindung}
		{Arktis-Ausrüstung}
		{Leichter Gürtel}
		{2}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 33,
			Kälte-Widerstand +40\%,
			+30 Verteidigung,
		}
		{
			40\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Kälte-Widerstand +10\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArktischeHandschuhe}
	{\SetItems{Arktische Handschuhe}
		{Arktis-Ausrüstung}
		{Leichte Panzerhandschuhe}
		{2}
		{45}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 9-11,
			Haltbarkeit: 18,
			+20 zu Leben,
			10\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
		}
		{
			+50 zu Angriffswert (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+10 zu Geschicklichkeit (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\BerserkersKopfschmuck}
	{\SetItems{Berserkers Kopfschmuck}
		{Berserker-Arsenal}
		{Helm}
		{3}
		{26}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 30-33,
			Haltbarkeit: 24,
			+15 Verteidigung,
			Feuer-Widerstand +25\%,
		}
		{
			+8 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\BerserkersHalsberge}
	{\SetItems{Berserkers Halsberge}
		{Berserker-Arsenal}
		{Bänderrüstung}
		{3}
		{51}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 90-95,
			Haltbarkeit: 30,
			Magie-Schaden reduziert um 2,
			+1 zu Fertigkeiten-Level des Barbaren,
		}
		{
			
			+3 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\BerserkersKriegsbeil}
	{\SetItems{Berserkers Kriegsbeil}
		{Berserker-Arsenal}
		{Doppelaxt}
		{3}
		{43}
		{0}
		{	
			Axt-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 5-13,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 24,
			30\% Bonus zu Angriffswert,
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
		}
		{
			+50\% Erhöhter Schaden (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HsarusEisenferse}
	{\SetItems{Hsarus' Eisenferse}
		{Hsarus' Verteidigung}
		{Kettenstiefel}
		{3}
		{30}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 8-9,
			Haltbarkeit: 16,
			Trittschaden: 6-12,
			Feuer-Widerstand +25\%,
			+20\% Schneller Rennen/Gehen,
		}
		{
			+10 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HsarusEisenfaust}
	{\SetItems{Hsarus' Eisenfaust}
		{Hsarus' Verteidigung}
		{Beschutzer}
		{3}
		{12}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 4-6,
			Haltbarkeit: 12,
			Blocken: 20\%-30\%,
			Schlagschaden: 1-3,
			Schaden reduziert um 2,
			+10 zu Stärke,
		}
		{
			+2.5 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HsarusEisenstuetze}
	{\SetItems{Hsarus' Eisenstütze}
		{Hsarus' Verteidigung}
		{Gürtel}
		{3}
		{25}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 5,
			Haltbarkeit: 16,
			Kälte-Widerstand +20\%,
			+20 zu Leben,
		}
		{
			+2.5 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CleglawsZahn}
	{\SetItems{Cleglaws Zahn}
		{Cleglaws Armschmuck}
		{Langschwert}
		{4}
		{55}
		{39}
		{	
			Schwert-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 3-19,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 44,
			30\% Bonus zu Angriffswert,
			50\% Todesschlag,
		}
		{
			+1.25 to Maximalschaden pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CleglawsKralle}
	{\SetItems{Cleglaws Kralle}
		{Cleglaws Armschmuck}
		{Kleiner Schild}
		{4}
		{22}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 25-27,
			Haltbarkeit: 16,
			Blocken: 25\%-35\%,
			Schlagschaden: 2-3,
			+17 Verteidigung,
			Giftlänge reduziert um 75\%,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +15 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CleglawsKneifer}
	{\SetItems{Cleglaws Kneifer}
		{Cleglaws Armschmuck}
		{Kettenhandschuhe}
		{4}
		{25}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 8-9,
			Haltbarkeit: 16,
			Wegstossung,
			Verlangsamt Ziel um 25\%,
		}
		{
			+10 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\InfernosSchaedel}
	{\SetItems{Infernos Schädel}
		{Infernos Werkzeuge}
		{Kappe}
		{5}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 3-5,
			Haltbarkeit: 12,
			Alle Widerstandsarten +10,
			20\% Schaden auf Mana,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\InfernosFackel}
	{\SetItems{Infernos Fackel}
		{Infernos Werkzeuge}
		{Schlagstab}
		{5}
		{0}
		{0}
		{	
			Schlagstab-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 13-14,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 15,
			+8 Minimalschaden,
			+1 zu Fertigkeiten-Level des Totenbeschwörers,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			+10 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\InfernosZeichen}
	{\SetItems{Infernos Zeichen}
		{Infernos Werkzeuge}
		{Schwerer Gürtel}
		{5}
		{45}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 31,
			Haltbarkeit: 18,
			+25 Verteidigung,
			+20 zu Leben,
		}
		{
			Gift-Widerstand +25\% (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Halbierte Dauer der Erstarrung (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsMessgeraet}
	{\SetItems{Sigons Messgerät}
		{Signons Stahl total}
		{Panzerhandschuhe}
		{6}
		{60}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 12-15,
			Haltbarkeit: 24,
			+10 zu Stärke,
			+20 zu Angriffswert,
		}
		{
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsVisier}
	{\SetItems{Sigons Visier}
		{Signons Stahl total}
		{Großhelm}
		{6}
		{63}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 55-60,
			Haltbarkeit: 40,
			+30 zu Mana,
			+25 Verteidigung,
		}
		{
			+8 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsSchutz}
	{\SetItems{Sigons Schutz}
		{Signons Stahl total}
		{Prunkharnisch}
		{6}
		{70}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 170,
			Haltbarkeit: 55,
			+25\% Verbesserte Verteidigung,
			Blitz-Widerstand +30\%,
		}
		{
			Angreifer erleidet Schaden von 20 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsSchuh}
	{\SetItems{Sigons Schuh}
		{Signons Stahl total}
		{Beinschienen}
		{6}
		{70}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 12-15,
			Haltbarkeit: 24,
			Trittschaden: 10-20,
			+20\% Schneller Rennen/Gehen,
			Kälte-Widerstand +40\%,
		}
		{
			
			+50 zu Angriffswert (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsUmhang}
	{\SetItems{Sigons Umhang}
		{Signons Stahl total}
		{Plattengürtel}
		{6}
		{60}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 8-11,
			Haltbarkeit: 24,
			Feuer-Widerstand +20\%,
			+20 zu Leben,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SigonsWaechter}
	{\SetItems{Sigons Wächter}
		{Signons Stahl total}
		{Hoher Schild}
		{6}
		{75}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 22-25,
			Haltbarkeit: 60,
			Blocken: 64\%-74\%,
			Schlagschaden: 1-5,
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			20\% erhöhte Chance beim Blocken,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HandDesTodes}
	{\SetItems{Hand des Todes}
		{Tod und Teufel}
		{Lederhandschuhe}
		{6}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 2-3,
			Haltbarkeit: 12,
			Gift-Widerstand +50\%,
			Giftlänge reduziert um 75\%,
		}
		{
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\WaechterDesTodes}
	{\SetItems{Wächter des Todes}
		{Tod und Teufel}
		{Schärpe}
		{6}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 22,
			Haltbarkeit: 12,
			+20 Verteidigung,
			Einfrieren nicht möglich,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +15 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\BeruehrungDesTodes}
	{\SetItems{Berührung des Todes}
		{Tod und Teufel}
		{Kriegsschwert}
		{6}
		{71}
		{45}
		{	
			Schwert-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 10-25,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 44,
			+25\% Erhöhter Schaden,
			4\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
		}
		{
			Erhöht um 25-75 Kälteschaden (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IsenhartsLichtbrand}
	{\SetItems{Isenharts Lichtbrand}
		{Isenharts Waffen}
		{Breitschwert}
		{8}
		{48}
		{0}
		{	
			Schwert-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 17-18,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 32,
			+10 Minimalschaden,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
		}
		{
			+5 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IsenhartsParade}
	{\SetItems{Isenharts Parade}
		{Isenharts Waffen}
		{Prunkschild}
		{8}
		{60}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 70-75,
			Haltbarkeit: 40,
			Blocken: 36\%-46\%,
			Schlagschaden: 2-6,
			+40 Verteidigung,
			Angreifer erleidet Blitz-Schaden von 4,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +8 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IsenhartsKiste}
	{\SetItems{Isenharts Kiste}
		{Isenharts Waffen}
		{Brustpanzer}
		{8}
		{30}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 105-108,
			Haltbarkeit: 50,
			+40 Verteidigung,
			Magie-Schaden reduziert um 2,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IsenhartsHoerner}
	{\SetItems{Isenharts Hörner}
		{Isenharts Waffen}
		{Vollhelm}
		{8}
		{41}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 23-26,
			Haltbarkeit: 30,
			+6 zu Geschicklichkeit,
			Schaden reduziert um 2,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +8 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CiverbsSchutz}
	{\SetItems{Civerbs Schutz}
		{Civerbs Trachten}
		{Großer Schild}
		{9}
		{34}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 27-29,
			Haltbarkeit: 24,
			Blocken: 47\%-57\%,
			Schlagschaden: 2-4,
			+15 Verteidigung,
			15\% erhöhte Chance beim Blocken,
		}
		{
			
			+21-22 zu Mana (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Gift-Widerstand +25-26\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CiverbsSymbol}
	{\SetItems{Civerbs Symbol}
		{Civerbs Trachten}
		{Amulett}
		{9}
		{0}
		{0}
		{	
			Mana Regenerieren +40\%,
			Leben wieder auffüllen +4,
		}
		{
			Kälte-Widerstand +25\% (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+25 Verteidigung (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CiverbsKnuettel}
	{\SetItems{Civerbs Knüttel}
		{Civerbs Trachten}
		{Grosses Szepter}
		{9}
		{37}
		{0}
		{	
			Szepter-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 8-41,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 60,
			+75 zu Angriffswert,
			+17-23 Maximalschaden,
			+1 zu Maximalschaden pro Level,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\CathansHerrschaft}
	{\SetItems{Cathans Herrschaft}
		{Cathans Fallen}
		{Kriegsstab}
		{11}
		{0}
		{0}
		{	
			Stab-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 6-13,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 40,
			+1 zu Feuer-Fertigkeiten,
			10 maximaler Feuerschaden,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			+50 zu Mana (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Alle Widerstandsarten +10 (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CathansKettenruestung}
	{\SetItems{Cathans Kettenrüstung}
		{Cathans Fallen}
		{Kettenpanzer}
		{11}
		{24}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 87-90,
			Haltbarkeit: 45,
			+15 Verteidigung,
			Anforderungen -50\%,
		}
		{
			
			Angreifer erleidet Schaden von 5 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Feuer-Widerstand +30\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CathansFratze}
	{\SetItems{Cathans Fratze}
		{Cathans Fallen}
		{Maske}
		{11}
		{23}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 9-27,
			Haltbarkeit: 20,
			+20 zu Mana,
			Kälte-Widerstand +25\%,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CathansSiegelring}
	{\SetItems{Cathans Siegelring}
		{Cathans Fallen}
		{Ring}
		{11}
		{0}
		{0}
		{	
			10\% Schnellere Erholung nach Treffer,
			Angreifer erleidet Blitz-Schaden von 5,
		}
		{
			
			+50 zu Angriffswert (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			25\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\CathansSiegel}
	{\SetItems{Cathans Siegel}
		{Cathans Fallen}
		{Amulett}
		{11}
		{0}
		{0}
		{	
			6\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			Schaden reduziert um 2,
		}
		{
			+10 zu Stärke (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HimmlischeSichel}
	{\SetItems{Himmlische Sichel}
		{Himmlische Hüllen}
		{Säbel}
		{12}
		{25}
		{25}
		{	
			Schwert-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 3-8,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 32,
			+75 zu Angriffswert,
			+250\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
			+75\% Erhöhter Schaden (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HimmlischeUeberwurf}
	{\SetItems{Himmlischer Überwurf}
		{Himmlische Hüllen}
		{Ringpanzer}
		{12}
		{36}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 68,
			Haltbarkeit: 26,
			Schaden reduziert um 3,
			+40\% Verbesserte Verteidigung,
		}
		{
			
			+150 Verteidigung (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Feuer-Widerstand +50\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HimmlischerHeiligenschein}
	{\SetItems{Himmlischer Heiligenschein}
		{Himmlische Hüllen}
		{Ring}
		{12}
		{0}
		{0}
		{	
			Leben wieder auffüllen +6,
			+20 zu Leben,
		}
		{
			
			+12 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HimmlischeFluegel}
	{\SetItems{Himmlische Flügel}
		{Himmlische Hüllen}
		{Amulett}
		{12}
		{0}
		{}
		{	
			3 zu Lichtradius,
			20\% Schaden auf Mana,
		}
		{
			+75 zu Leben (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+1 zu allen Fertigkeiten (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\VidalasDorn}
	{\SetItems{Vidalas Dorn}
		{Vidalas Ausrüstung}
		{Langer Kampfbogen}
		{14}
		{40}
		{50}
		{	
			Bogen-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 3-18,
			Erhöht 1-20 Blitzschaden,
		}
		{
			+8 zu Angriffswert pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\VidalasBehang}
	{\SetItems{Vidalas Behang}
		{Vidalas Ausrüstung}
		{Leichte Plattenstiefel}
		{14}
		{50}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 9-11,
			Haltbarkeit: 18,
			Trittschaden: 8-16,
			+150 zu maximaler Ausdauer,
			+30\% Schneller Rennen/Gehen,
		}
		{
			
			Alle Widerstandsarten +8 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\VidalasHinterhalt}
	{\SetItems{Vidalas Hinterhalt}
		{Vidalas Ausrüstung}
		{Lederrüstung}
		{14}
		{15}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 64-67,
			Haltbarkeit: 24,
			+50 Verteidigung,
			+11 zu Geschicklichkeit,
		}
		{
			Feuer-Widerstand +24\% (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+2.5 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\VidalasSchlinge}
	{\SetItems{Vidalas Schlinge}
		{Vidalas Ausrüstung}
		{Amulett}
		{14}
		{0}
		{0}
		{	
			+15 zu Leben,
			Kälte-Widerstand +20\%,
		}
		{
			
			50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArcannasZeichen}
	{\SetItems{Arcannas Zeichen}
		{Arcannas Tricks}
		{Amulett}
		{15}
		{0}
		{0}
		{
			+15 zu Mana,
			Mana Regenerieren +20\%
		}
		{
			50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Feuer-Widerstand +20\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArcannasTodesstab}
	{\SetItems{Arcannas Todesstab}
		{Arcannas Tricks}
		{Schlachtenstab}
		{15}
		{0}
		{0}
		{	
			Stab-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 12-28,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 50,
			+1 zu Fertigkeiten-Level der Zauberin,
			25\% Todesschlag,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
			+50 zu Mana (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Mana Regenerieren +5\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArcannasKopf}
	{\SetItems{Arcannas Kopf}
		{Arcannas Tricks}
		{Eisenhut}
		{15}
		{0}
		{0}
		{	
			Stab-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 12-28,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 50,
			+1 zu Fertigkeiten-Level der Zauberin,
			25\% Todesschlag,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			+50 zu Mana (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Mana Regenerieren +5\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\ArcannasFleisch}
	{\SetItems{Arcannas Fleisch}
		{Arcannas Tricks}
		{Leichte Plattenrüstung}
		{15}
		{41}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 90-107,
			Haltbarkeit: 60,
			2 zu Lichtradius,
			Schaden reduziert um 3,
		}
		{
			+100 Verteidigung (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+10 zu Energie (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IrathasKragen}
	{\SetItems{Irathas Kragen}
		{Irathas Putzmacherei}
		{Amulett}
		{15}
		{0}
		{0}
		{	
			Gift-Widerstand +30\%,
			Giftlänge reduziert um 75\%,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +15 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IrathasAermelaufschlaege}
	{\SetItems{Irathas Ärmelaufschläge}
		{Irathas Putzmacherei}
		{Leichte Panzerhandschuhe}
		{15}
		{45}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 9-11,
			Haltbarkeit: 18,
			Kälte-Widerstand +30\%,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
		}
		{
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IrathasRolle}
	{\SetItems{Irathas Rolle}
		{Irathas Putzmacherei}
		{Krone}
		{15}
		{55}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 25-45,
			Haltbarkeit: 50,
			Feuer-Widerstand +30\%,
			Blitz-Widerstand +30\%,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\IrathasBand}
	{\SetItems{Irathas Band}
		{Irathas Putzmacherei}
		{Schwerer Gürtel}
		{15}
		{45}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 31,
			Haltbarkeit: 18,
			+25 Verteidigung,
			+5 Minimalschaden,
		}
		{
			+10 zu Geschicklichkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MilabregasKugel}
	{\SetItems{Milabregas Kugel}
		{Milebregas Sonntagsstaat}
		{Eckiger Schild}
		{17}
		{47}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 44,
			Haltbarkeit: 30,
			Blocken: 28\%-38\%,
			Schlagschaden: 2-5,
			20\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			+25 Verteidigung,
		}
		{
			
			+50 zu Leben (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+50\% Verbesserte Verteidigung (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MilabregasStab}
	{\SetItems{Milabregas Stab}
		{Milebregas Sonntagsstaat}
		{Kriegsszepter}
		{17}
		{55}
		{0}
		{	
			Szepter-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 15-25,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 70,
			+1 zu Fertigkeiten-Level des Paladins,
			+50\% Erhöhter Schaden,
			2 zu Lichtradius,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\MilabregasRobe}
	{\SetItems{Milabregas Robe}
		{Milebregas Sonntagsstaat}
		{Alte Rüstung}
		{17}
		{100}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 234,
			Haltbarkeit: 60,
			Angreifer erleidet Schaden von 3,
			Schaden reduziert um 2,
		}
		{
			+100\% Verbesserte Verteidigung (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MilabregasDiadem}
	{\SetItems{Milabregas Diadem}
		{Milebregas Sonntagsstaat}
		{Krone}
		{17}
		{55}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 25-45,
			Haltbarkeit: 50,
			+15 zu Leben,
			+15 zu Mana,
		}
		{
			Kälte-Widerstand +40\% (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TankredsBogenpicke}
	{\SetItems{Tankreds Bogenpicke}
		{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Militärpicke}
		{20}
		{49}
		{33}
		{	
			Axt-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 12-19,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 26,
			+75 zu Angriffswert,
			+80\% Erhöhter Schaden,
		}
		{
			+20 zu Mana (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TankredsStachel}
	{\SetItems{Tankreds Stachel}
		{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Voller Harnisch}
		{20}
		{80}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 150-161,
			Haltbarkeit: 70,
			+40 zu Leben,
			+15 zu Stärke,
		}
		{
			+2 zu Verteidigung pro Level (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TankredsSchuhnaegel}
	{\SetItems{Tankreds Schuhnägel}
		{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Stiefel}
		{20}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 2-3,
			Haltbarkeit: 12,
			Trittschaden: 3-8,
			Staminaheilung +25\%,
			+10 zu Geschicklichkeit,
		}
		{
			+30\% Schneller Rennen/Gehen (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+10 zu Stärke (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TankredsBann}
	{\SetItems{Tankreds Bann}
		{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Amulett}
		{20}
		{0}
		{0}
		{	
			Schaden reduziert um 2,
			Magie-Schaden reduziert um 1,
		}
		{
			78\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+60 zu Angriffswert (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TankredsSchaedel}
	{\SetItems{Tankreds Schädel}
		{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Knochenhelm}
		{20}
		{25}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 33-36,
			Haltbarkeit: 40,
			+10\% Erhöhter Schaden,
			+40 zu Angriffswert,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +10 (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\HoernerDesRinderkoenigs}
	{\SetItems{Hörner des Rinderkönigs}
		{Leder des Rinderkönigs}
		{Kriegshut}
		{25}
		{20}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 120-128,
			Haltbarkeit: 12,
			+75 Verteidigung,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
			35\% Schaden auf Mana,
			Angreifer erleidet Schaden von 10,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\FellDesRinderkoenigs}
	{\SetItems{Fell des Rinderkönigs}
		{Leder des Rinderkönigs}
		{Beschlagenes Leder}
		{18}
		{27}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 57,
			Haltbarkeit: 32,
			Alle Widerstandsarten +18,
			+60\% Verbesserte Verteidigung,
			+30 zu Leben,
			18\% Chance ein Level 5 "Kettenblitz" auszulösen wenn getroffen,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HufedesRinderkoenigs}
	{\SetItems{Hufe des Rinderkönigs}
		{Leder des Rinderkönigs}
		{Schwere Stiefel}
		{13}
		{18}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 30-41,
			Haltbarkeit: 14,
			Trittschaden: 4-10,
			+25-35 Verteidigung,
			+30\% Schneller Rennen/Gehen,
			25\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			+20 zu Geschicklichkeit,
			Erhöht um 25-35 Feuerschaden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SandersVorbild}
	{\SetItems{Sanders Vorbild}
		{Sanders Dummheit}
		{Kappe}
		{25}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 3-5,
			Haltbarkeit: 12,
			35\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Angreifer erleidet Schaden von 8,
			+1 zu Verteidigung pro Level,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SandersRiprap}
	{\SetItems{Sanders Riprap}
		{Sanders Dummheit}
		{Schwere Stiefel}
		{20}
		{18}
		{0}
		{
			Verteidigung: 5-6,
			Haltbarkeit: 14,
			Trittschaden: 4-10,
			+40\% Schneller Rennen/Gehen,
			+100 zu Angriffswert,
			+5 zu Stärke,
			+10 zu Geschicklichkeit,
			
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SandersTabu}
	{\SetItems{Sanders Tabu}
		{Sanders Dummheit}
		{Schwere Handschuhe}
		{28}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 25-31,
			Haltbarkeit: 14,
			+20-25 Verteidigung,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+40 zu Leben,
			Erhöht 11 Gift-Schaden um 3 Sekunden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SandersAberglaube}
	{\SetItems{Sanders Aberglaube}
		{Sanders Dummheit}
		{Knochenstab}
		{25}
		{0}
		{0}
		{	
			Schlagstab-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 5-12,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 15,
			+75\% Erhöhter Schaden,
			+25 zu Mana,
			8\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			20\% Schnellere Zauberrate,
			Erhöht um 25-75 Kälteschaden,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\GuillaumesGesicht}
	{\SetItems{Guillaumes Gesicht}
		{Waisenruf}
		{Flügelhelm}
		{34}
		{115}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 217,
			Haltbarkeit: 40,
			+120\% Verbesserte Verteidigung,
			30\% Schnellere Erholung nach Treffer,
			35\% Chance auf vernichtenden Schlag,
			15\% Todesschlag,
			+15 zu Stärke,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\WilhelmsStolz}
	{\SetItems{Wilhelms Stolz}
		{Waisenruf}
		{Kampfgürtel}
		{42}
		{88}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 75,
			Haltbarkeit: 18,
			+75\% Verbesserte Verteidigung,
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			Kälte-Widerstand +10\%,
			5\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\MagnusHaut}
	{\SetItems{Magnus' Haut}
		{Waisenruf}
		{Haileder-Handschuhe}
		{37}
		{20}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 60,
			Haltbarkeit: 14,
			+50\% Verbesserte Verteidigung,
			Feuer-Widerstand +15\%,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			3 zu Lichtradius,
			+100 zu Angriffswert,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\WhitstansWache}
	{\SetItems{Whitstans Wache}
		{Waisenruf}
		{Rundschild}
		{29}
		{53}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 154,
			Haltbarkeit: 64,
			Blocken: 87\%-97\%,
			Schlagschaden: 7-14,
			+175\% Verbesserte Verteidigung,
			40\% Schnelleres Blocken,
			55\% erhöhte Chance beim Blocken,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
			5 zu Lichtradius,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HwaninsPracht}
	{\SetItems{Hwanins Pracht}
		{Hwanins Majestät}
		{Große Krone}
		{45}
		{103}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 228,
			Haltbarkeit: 50,
			Leben wieder auffüllen +20,
			Magie-Schaden reduziert um 10,
			Kälte-Widerstand +37\%,
			+100\% Verbesserte Verteidigung,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HwaninsSegen}
	{\SetItems{Hwanins Segen}
		{Hwanins Majestät}
		{Gürtel}
		{35}
		{25}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 5,
			Haltbarkeit: 16,
			Erhöht um 3-33 Blitz-Schaden,
			Verhindert Monsterheilung,
			+1.5 zu Verteidigung pro Level,
			12\% Schaden auf Mana,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HwaninsZuflucht}
	{\SetItems{Hwanins Zuflucht}
		{Hwanins Majestät}
		{Komplettpanzerhemd}
		{30}
		{86}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 376-390,
			Haltbarkeit: 36,
			+200 Verteidigung,
			Gift-Widerstand +27\%,
			+100 zu Leben,
			10\% Chance ein Level 3 "Statikfeld" auszulösen wenn getroffen,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HwaninsGerechtigkeit}
	{\SetItems{Hwanins Gerechtigkeit}
		{Hwanins Majestät}
		{Pinne}
		{28}
		{95}
		{0}
		{	
			Stangenwaffen-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 42-159,
			Reichweite: 3,
			+330 zu Angriffswert,
			Unzerstörbar,
			10\% Chance, Level 3 Eis-Stoss auf Schlag zu zaubern,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+200\% Erhöhter Schaden,
			Erhöht um 5-25 Blitz-Schaden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\Perlenorakel}
	{\SetItems{Perlenorakel}
		{Der Schüler}
		{Amulett}
		{30}
		{0}
		{0}
		{	
			Gift-Widerstand +35-50\%,
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			Kälte-Widerstand +18\%,
			Angreifer erleidet Schaden von 8-10,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HaendeAuflegen}
	{\SetItems{Hände auflegen}
		{Der Schüler}
		{Dornen-Handschuhe}
		{63}
		{50}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 79-87,
			Haltbarkeit: 12,
			+25 Verteidigung,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			Feuer-Widerstand +50\%,
			+350\% Schaden an Dämonen,
			10\% Chance, Level 3 Heiliger Blitz auf Schlag zu zaubern,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\Initiationsritus}
	{\SetItems{Initiationsritus}
		{Der Schüler}
		{Dämonenleder-Stiefel}
		{29}
		{20}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 53-60,
			Haltbarkeit: 12,
			Trittschaden: 26-46,
			+25 Verteidigung,
			+30\% Schneller Rennen/Gehen,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
			+15-25 zu maximaler Ausdauer,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\DunklerAnhaenger}
	{\SetItems{Dunkler Anhänger}
		{Der Schüler}
		{Dämmerschleier}
		{49}
		{77}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 666-882,
			Haltbarkeit: 20,
			+305-415 Verteidigung,
			Feuer-Widerstand +24\%,
			25\% Chance ein Level 3 "Nova" auszulösen wenn getroffen,
			Erhöht 35 Gift-Schaden um 2 Sekunden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\Credendum}
	{\SetItems{Credendum}
		{Der Schüler}
		{Mithril-Rolle}
		{65}
		{106}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 108-115,
			Haltbarkeit: 16,
			+50 Verteidigung,
			+10 zu Stärke,
			+10 zu Geschicklichkeit,
			Alle Widerstandsarten +15,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SazabisKobaltErloeser}
	{\SetItems{Sazabis Kobalt-Erlöser}
		{Sazabis Grosser Tribut}
		{Rätselhaftes Schwert}
		{73}
		{99}
		{109}
		{	
			Schwert-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 12-192,
			Reichweite: 2,
			+150\% Erhöhter Schaden,
			Erhöht um 25-35 Kälteschaden,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+318\% Schaden an Dämonen,
			Unzerstörbar,
			+15 zu Geschicklichkeit,
			+5 zu Stärke,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SazabisGeisterBefreier}
	{\SetItems{Sazabis Geister-Befreier}
		{Sazabis Grosser Tribut}
		{Balrogleder}
		{67}
		{165}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 810-917,
			Haltbarkeit: 30,
			+400 Verteidigung,
			30\% Schnellere Erholung nach Treffer,
			+25 zu Stärke,
			+300 zu Angriffswert gegen Dämonen,
			+50-75 zu Leben,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SazabisGeisteshuelle}
	{\SetItems{Sazabis Geisteshülle}
		{Sazabis Grosser Tribut}
		{Kesselhelm}
		{43}
		{82}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 175-184,
			Haltbarkeit: 30,
			+100 Verteidigung,
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			Feuer-Widerstand +15-20\%,
			Blitz-Widerstand +15-20\%,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NajsRaetsler}
	{\SetItems{Najs Rätsler}
		{Najs alte Spur}
		{Ältestenstab}
		{78}
		{44}
		{37}
		{	
			Stab-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 200-232,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 35,
			+35 zu Energie,
			+150\% Erhöhter Schaden,
			Level 11 Teleportieren (69 Ladungen),
			30\% Schnellere Zauberrate,
			Erhöht um 6-45 Blitz-Schaden,
			+70 zu Mana,
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NajsLeichteRuestung}
	{\SetItems{Najs leichte Rüstung}
		{Najs alte Spur}
		{Höllenschmieden-Plattenrüstung}
		{71}
		{79}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 721-830,
			Haltbarkeit: 60,
			Anforderungen -60\%,
			+65 zu Leben,
			Alle Widerstandsarten +25,
			45\% Schaden auf Mana,
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			+300 Verteidigung,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NajsReif}
	{\SetItems{Najs Reif}
		{Najs alte Spur}
		{Reif}
		{28}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 95-105,
			Haltbarkeit: 35,
			+75 Verteidigung,
			Erhöht um 25-35 Feuerschaden,
			5 zu Lichtradius,
			+15 zu Stärke,
			12\% Chance ein Level 5 "Kettenblitz" auszulösen wenn getroffen,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\DangoonsLehre}
	{\SetItems{Dangoons Lehre}
		{Brüder des Himmels}
		{Verstärkter Streitkolben}
		{68}
		{145}
		{46}
		{	
			Knüppel-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 41-49,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 60,
			+1.5 zu Maximalschaden pro Level,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			10\% Chance, Level 3 Frost-Nova auf Schlag zu zaubern,
			Erhöht um 20-30 Feuerschaden,
			+50\% Schaden an Untoten,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\TaebaeksRuhm}
	{\SetItems{Taebaeks Ruhm}
		{Brüder des Himmels}
		{Schutz}
		{81}
		{185}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 203-220,
			Blocken: 69\%-79\%,
			Schlagschaden: 11-35,
			+50 Verteidigung,
			+100 zu Mana,
			Blitz-Widerstand +30\%,
			Angreifer erleidet Schaden von 30,
			Unzerstörbar,
			25\% erhöhte Chance beim Blocken,
			30\% Schnelleres Blocken,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\HaemosusWillenskraft}
	{\SetItems{Haemosus Willenskraft}
		{Brüder des Himmels}
		{Harnisch}
		{44}
		{52}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 688-702
			Haltbarkeit: 50,
			+500 Verteidigung,
			+35 zur Verteidigung gegen Geschosse,
			+75 zu Leben,
			+40 zur Verteidigung gegen Nahkampfangriffe,
			Anforderungen -20\%,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\OndalsAllmacht}
	{\SetItems{Ondals Allmacht}
		{Brüder des Himmels}
		{Spitzhelm}
		{69}
		{116}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 164-209,
			Haltbarkeit: 40,
			+50 Verteidigung,
			Anforderungen -40\%,
			10\% Chance, Level 3 Schwächen auf Schlag zu zaubern,
			+10 zu Stärke,
			+15 zu Geschicklichkeit,
			24\% Schnellere Erholung nach Treffer,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\TrangOulsVerkleidung}
	{\SetItems{Trang-Ouls Verkleidung}
		{Trang-Ouls Avatar}
		{Knochenfratze}
		{65}
		{106}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 180-257,
			Haltbarkeit: 40,
			+80-100 Verteidigung,
			25\% Schnellere Erholung nach Treffer,
			Angreifer erleidet Schaden von 20,
			+150 zu Mana,
			Leben wieder auffüllen +5,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\TrangOulsSchuppen}
	{\SetItems{Trang-Ouls Schuppen}
		{Trang-Ouls Avatar}
		{Chaosrüstung}
		{49}
		{84}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 857,
			Haltbarkeit: 70,
			Anforderungen -40\%,
			+100 zur Verteidigung gegen Geschosse,
			Gift-Widerstand +40\%,
			+2 zu "Herbeirufungszauber",
			+40\% Schneller Rennen/Gehen,
			+150\% Verbesserte Verteidigung,
		}
		{
			Blitz-Widerstand +50\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Schaden reduziert um 25\% (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),	
		}
	}

\newcommand{\TrangOulsFluegel}
	{\SetItems{Trang-Ouls Flügel}
		{Trang-Ouls Avatar}
		{Kantor-Trophäe}
		{54}
		{50}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 175-189,
			Haltbarkeit: 20,
			Blocken: 60\%,
			(Nur für Totenbeschwörer),
			Benötigte Stärke: 50,
			Benötigtes Level: 54,
			+125 Verteidigung,
			+25 zu Stärke,
			+15 zu Geschicklichkeit,
			Feuer-Widerstand +38-45\%,
			30\% erhöhte Chance beim Blocken,
			Gift-Widerstand +40\%,
			+2 zu "Gift- und Knochenzauber",
		}
		{
			-25\% zu Gift-Widerstand des Gegners (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Leben wieder auffüllen +15 (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TrangOulsKrallen}
	{\SetItems{Trang-Ouls Krallen}
		{Trang-Ouls Avatar}
		{Schwere Armschienen}
		{45}
		{58}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 67-74,
			Haltbarkeit: 16,
			+30 Verteidigung,
			20\% Schnellere Zauberrate,
			Kälte-Widerstand +30\%,
			+2 zu "Flüche",
			+25\% zu Gift-Schaden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\TrangOulsGurt}
	{\SetItems{Trang-Ouls Gurt}
		{Trang-Ouls Avatar}
		{Troll-Gürtel}
		{62}
		{91}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 134-166,
			Haltbarkeit: 18,
			Benötigte Stärke: 91,
			Benötigtes Level: 62,
			+75-100 Verteidigung,
			+30 zu maximaler Ausdauer,
			Leben wieder auffüllen +5,
			+66 zu Leben,
			Einfrieren nicht möglich,
			Anforderungen -40\%,
			+25-50 zu Mana,
		}
		{
			Kälte-Widerstand +40\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\BulKathosHeiligerAnsturm}
	{\SetItems{Bul-Kathos' heiliger Ansturm}
		{Bul-Kathos' Kinder}
		{Kolossklinge}
		{63}
		{189}
		{110}
		{	
			Schwert-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 75-195,
			Zweihandschaden: 174-345,
			Reichweite: 3,
			Haltbarkeit: 50,
			35\% Chance auf vernichtenden Schlag,
			Alle Widerstandsarten +20,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			Wegstossung,
			+200\% Erhöhter Schaden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\BulKathosStammeswaechter}
	{\SetItems{Bul-Kathos' Stammeswächter}
		{Bul-Kathos' Kinder}
		{Mythisches Schwert}
		{66}
		{147}
		{124}
		{	
			Schwert-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 120-150,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 44,
			Feuer-Widerstand +50\%,
			Erhöht 50 Gift-Schaden um 2 Sekunden,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+20 zu Stärke,
			+200\% Erhöhter Schaden,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\GriswoldsHeldenmut}
	{\SetItems{Griswolds Heldenmut}
		{Griswolds Erbe}
		{Korona}
		{69}
		{105}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 249-290,
			Haltbarkeit: 50,
			+50-75\% Verbesserte Verteidigung,
			Alle Widerstandsarten +5,
			Absorbiert 0,25 KÃ¤lteschaden pro Level,
			+20-30\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Anforderungen -40\%,
			gesockelt (2),
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\GriswoldsHerz}
	{\SetItems{Griswolds Herz}
		{Griswolds Erbe}
		{Verzierte Plattenrüstung}
		{45}
		{102}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 917-950,
			Haltbarkeit: 60,
			+500 Verteidigung,
			+2 zu "Defensive Auras",
			Gesockelt (3),
			+20 zu Stärke,
			Anforderungen -40\%,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\GriswoldsEroesung}
	{\SetItems{Griswolds Erlösung}
		{Griswolds Erbe}
		{Schlangenstab}
		{66}
		{78}
		{56}
		{	
			Szepter-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 111-129 bis 125-146,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 70,
			+200-240\% Erhöhter Schaden,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+250\% Schaden an Untoten,
			Anforderungen -20\%,
			Gesockelt (3-4),
		}
		{
			+2 zu "Kampffertigkeiten" (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Erhöht Schaden um 10-20 (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Erhöht Schaden um 10-20 (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\GriswoldsEhre}
	{\SetItems{Griswolds Ehre}
		{Griswolds Erbe}
		{Wirbel-Schild}
		{68}
		{148}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 290-333,
			Haltbarkeit: 90,
			(Nur Paladin),
			Blocken: 69\%,
			Schlagschaden: 5-87,
			+108 Verteidigung
			65\% Schnelleres Blocken,
			20\% erhöhte Chance beim Blocken,
			Alle Widerstandsarten +45,
			Gesockelt (3),
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\MavinasWahreSicht}
	{\SetItems{M'avinas Wahre Sicht}
		{M'avinas Kriegsgesang}
		{Diadem}
		{64}
		{0}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 200-210,
			Haltbarkeit: 20,
			+150 Verteidigung,
			Leben wieder auffüllen +10,
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+25 zu Mana,
		}
		{
			+1 zu allen Fertigkeiten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			50\% Bonus zu Angriffswert (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Alle Widerstandsarten +25 (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MavinasUmarmung}
	{\SetItems{M'avinas Umarmung}
		{M'avinas Kriegsgesang}
		{Krakenschale}
		{70}
		{122}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 767-873,
			Haltbarkeit: 48,
			10\% Chance ein Level 3 "Gletschernadel" auszulösen wenn getroffen,
			Anforderungen -30\%,
			Magie-Schaden reduziert um 5-12,
			+2 zu "Passive- und Magiefertigkeiten",
			+4 zu Verteidigung pro Level,
			+350 Verteidigung,
		}
		{
			30\% Schnellere Erholung nach Treffer (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MavinasEisigeUmklammerung}
	{\SetItems{M'avinas Eisige Umklammerung}
		{M'avinas Kriegsgesang}
		{Kampf-Panzerhandschuhe}
		{32}
		{88}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 84-97,
			Haltbarkeit: 18,
			+45-50 Verteidigung,
			Erhöht um 6-18 Kälteschaden,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
			56\% Extragold von Monstern,
			+10 zu Stärke,
			+15 zu Geschicklichkeit,
		}
		{
			Erhöht um 131-252 Kälteschaden (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			+20\% zu Kälte-Schaden (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MavinasGrundsatz}
	{\SetItems{M'avinas Grundsatz}
		{M'avinas Kriegsgesang}
		{Haileder-Gürtel}
		{45}
		{20}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 81-86,
			Haltbarkeit: 14,
			+50 Verteidigung,
			+20\% Schneller Rennen/Gehen,
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			5 zu Lichtradius,
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +25 (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\MavinasBesitzer}
	{\SetItems{M'avinas Besitzer}
		{M'avinas Kriegsgesang}
		{Großer Matronenbogen}
		{70}
		{108}
		{152}
		{	
			Amazonenbogen-Klasse: Schnelle Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 40-207,
			(Nur für Amazonen),
			+188\% Erhöhter Schaden,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			Feuert Magische Pfeile (Level 1),
			+50 zu Angriffswert,
		}
		{
			Erhöht um 114-377 magischer Schaden (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			10\% Chance, Level 15 Nova auf Schlag zu zaubern (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+2 zu "Bogen und Armbrust-Fertigkeiten" (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TalRashasFeineKleidung}
	{\SetItems{Tal Rashas feine Kleidung}
		{Tal Rashas Hüllen}
		{Kettengürtel}
		{53}
		{47}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 35-40,
			Haltbarkeit: 16,
			Anforderungen -20\%,
			+30 zu Mana,
			+20 zu Geschicklichkeit,
			37\% Schaden auf Mana,
			10-15\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
		}
		{
			+60 Verteidigung (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			10\% Schnellere Zauberrate (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TalRashasUrteil}
	{\SetItems{Tal Rashas Urteil}
		{Tal Rashas Hüllen}
		{Amulett}
		{67}
		{0}
		{0}
		{	
			Blitz-Widerstand +33\%,
			+2 zu Fertigkeiten-Level der Zauberin,
			+50 zu Leben,
			Erhöht um 3-32 Blitz-Schaden,
			+42 zu Mana,
		}
		{
			10\% Schnellere Zauberrate (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TalRashasLidlosesAuge}
	{\SetItems{Tal Rashas lidloses Auge}
		{Tal Rashas Hüllen}
		{Wirbelnder Kristall}
		{65}
		{0}
		{0}
		{	
			Orb-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 18-42,
			Reichweite: 1,
			Haltbarkeit: 50,
			(Nur für Zauberinnen),
			+57 zu Leben,
			+77 zu Mana,
			+10 zu Energie,
			20\% Schnellere Zauberrate,
			+1-2 zu Feuer-Beherrschung (nur Zauberin),
			+1-2 zu Blitz-Beherrschung (nur Zauberin),
			+1-2 zu Kälte-Beherrschung (nur Zauberin),
		}
		{
			+1 zu Fertigkeiten-Level der Zauberin (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			-15\% zu Feuer-Widerstand des Gegners (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			-15\% zu Blitz-Widerstand des Gegners (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			+15\% zu Kälte-Schaden (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TalRashasObhut}
	{\SetItems{Tal Rashas Obhut}
		{Tal Rashas Hüllen}
		{Lackierte Plattenrüstung}
		{71}
		{84}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 833-941,
			Haltbarkeit: 55,
			Anforderungen -60\%,
			Magie-Schaden reduziert um 15,
			88\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Kälte-Widerstand +40\%,
			Feuer-Widerstand +40\%,
			Blitz-Widerstand +40\%,
			+400 Verteidigung,
		}
		{
			10\% Schnellere Zauberrate (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TalRashasHoradrimWappen}
	{\SetItems{Tal Rashas Horadrim-Wappen}
		{Tal Rashas Hüllen}
		{Totenmaske}
		{66}
		{55}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 99-131,
			Haltbarkeit: 20,
			+30 zu Mana,
			+60 zu Leben,
			+45 Verteidigung,
			Alle Widerstandsarten +15,
			10\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			10\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\AldursSteinblick}
	{\SetItems{Aldurs Steinblick}
		{Aldurs Wachturm}
		{Jäger-Verkleidung}
		{36}
		{56}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 157-171,
			Haltbarkeit: 20,
			(Nur für Druiden),
			+90 Verteidigung,
			Mana Regenerieren +17\%,
			5 zu Lichtradius,
			25\% Schnellere Erholung nach Treffer,
			Kälte-Widerstand +40-50\%,
			Gesockelt (2),
		}
		{
			+15 zu Energie (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Energie (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Energie (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\Taeuschung}
	{\SetItems{Täuschung}
		{Aldurs Wachturm}
		{Schatten-Plattenrüstung}
		{76}
		{115}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 746-857,
			Haltbarkeit: 70,
			+300 Verteidigung,
			+1 zu "Gestaltwandlungs-Fertigkeiten",
			+20 zu Stärke,
			+15 zu Geschicklichkeit,
			Blitz-Widerstand +40-50\%,
			Anforderungen -50\%,
			+1 zu "Elementar-Fertigkeiten",
		}
		{
			+15 zu Vitalität (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Vitalität (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Vitalität (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\AldursRhythmus}
	{\SetItems{Aldurs Rhythmus}
		{Aldurs Wachturm}
		{Zackenstern}
		{42}
		{74}
		{0}
		{	
			Knüppel-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 60-93,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 72,
			Erhöht Schaden um 40-62,
			Erhöht um 50-75 Blitz-Schaden,
			10\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+200\% Schaden an Dämonen,
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			+50\% Schaden an Untoten,
			Gesockelt (2-3),
		}
		{
			+15 zu Stärke (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Stärke (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Stärke (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\AldursVormarsch}
	{\SetItems{Aldurs Vormarsch}
		{Aldurs Wachturm}
		{Kampfstiefel}
		{45}
		{95}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 39-47,
			Trittschaden: 37-64,
			Unzerstörbar,
			Staminaheilung +32\%,
			+50 zu Leben,
			10\% Schaden auf Mana,
			+40\% Schneller Rennen/Gehen,
			+180 zu maximaler Ausdauer,
			Feuer-Widerstand +40-50\%,
		}
		{
			+15 zu Geschicklichkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Geschicklichkeit (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+15 zu Geschicklichkeit (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\WilleDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Wille des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Rächender Wächter}
		{47}
		{65}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 160-175,
			Haltbarkeit: 55,
			(Nur für Barbaren),
			+125 Verteidigung,
			37\% Extragold von Monstern,
			+2 zu "Kriegschreie",
			4 zu Lichtradius,
			25-40\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Gesockelt (2),
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\SeelenkaefigDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Seelenkäfig des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Heilige Rüstung}
		{76}
		{232}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 1001,
			Haltbarkeit: 60,
			+400 Verteidigung,
			5\% Chance ein Level 5 "Verzaubern" auszulösen wenn getroffen,
			+2 zu "Kampffertigkeiten",
			Gift-Widerstand +50\%,
		}
		{
			25\% Schnellere Erholung nach Treffer (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Kälte-Widerstand +40\% (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Feuer-Widerstand +40\% (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			Blitz-Widerstand +40\% (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
			+50\% Verbesserte Verteidigung (Nur mit 6 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\TruppDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Trupp des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Kriegsgürtel}
		{29}
		{110}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 89,
			Haltbarkeit: 24,
			+36 Verteidigung,
			Feuer-Widerstand +28\%,
			Blitz-Widerstand +31\%,
			+25 zu Stärke,
		}
		{
			+105 Verteidigung (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			25\% Schnellere Erholung nach Treffer (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+100\% Verbesserte Verteidigung (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			Schaden reduziert um 20\% (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
			+2 zu "Kampfbeherrschung" (Nur mit 6 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SchmiedeDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Schmiede des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Kriegs-Panzerhandschuhe}
		{30}
		{110}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 108-118,
			Haltbarkeit: 24,
			+65 Verteidigung,
			+20 zu Stärke,
			+20 zu Geschicklichkeit,
			12\% Chance ein Level 4 "Combo-Blitz" auszulösen wenn getroffen,
		}
		{
			25\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+120 Verteidigung (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			10\% abgesaugtes Leben pro Treffer (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			10\% abgesaugtes Mana pro Treffer (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
			Friert das Ziel ein +2 (Nur mit 6 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SaeuleDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Säule des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Kriegsstiefel}
		{31}
		{125}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 118-128,
			Haltbarkeit: 24,
			Trittschaden: 39-80,
			+75 Verteidigung,
			+40\% Schneller Rennen/Gehen,
			+110 zu Angriffswert,
			+44 zu Leben,
		}
		{
			25\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			+2 zu "Kampffertigkeiten" (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			+160 Verteidigung (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			Halbierte Dauer der Erstarrung (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\SteintruemmererDesUnsterblichenKoenigs}
	{\SetItems{Steintrümmerer des unsterblichen Königs}
		{Unsterblicher König}
		{Ogerhammer}
		{76}
		{225}
		{0}
		{	
			Hammer-Klasse: Langsame Angriffsgeschwindigkeit,
			Zweihandschaden: 231-318,
			Reichweite: 2,
			+50\% Schaden an Untoten,
			Unzerstörbar,
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+200\% Schaden an Dämonen,
			+250\% Schaden an Untoten,
			35-40\% Chance auf vernichtenden Schlag,
			+200\% Erhöhter Schaden,
			Gesockelt (2),
		}
		{
			Erhöht um 211-397 Feuerschaden (Nur mit 2 oder mehr Set-Items),
			Erhöht um 7-477 Blitz-Schaden (Nur mit 3 oder mehr Set-Items),
			Erhöht um 127-364 Kälteschaden (Nur mit 4 oder mehr Set-Items),
			Erhöht 205 Gift-Schaden um 6 Sekunden (Nur mit 5 oder mehr Set-Items),
			Erhöht um 250-361 magischer Schaden (Nur mit 6 oder mehr Set-Items),
		}
	}

\newcommand{\NatalyasTotem}
	{\SetItems{Natalyas Totem}
		{Natalyas Hass}
		{Kampfhelm}
		{59}
		{58}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 195-300,
			Haltbarkeit: 40,
			+135-175 Verteidigung,
			+20-30 zu Geschicklichkeit,
			+10-20 zu Stärke,
			Alle Widerstandsarten +10-20,
			Magie-Schaden reduziert um 3,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NatalyasMal}
	{\SetItems{Natalyas Mal}
		{Natalyas Hass}
		{Scheren-Suwayyah}
		{79}
		{118}
		{118}
		{	
			Klaue-Klasse: Normale Angriffsgeschwindigkeit,
			Einhandschaden: 120-153,
			Reichweite: 2,
			Haltbarkeit: 68,
			(Nur für Assassinen),
			40\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
			+200\% Erhöhter Schaden,
			Verteidigung des Ziels ignorieren,
			Erhöht um 50 Kälteschaden,
			Erhöht um 12-17 Feuerschaden,
			+200\% Schaden an Untoten,
			+200\% Schaden an Dämonen,
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NatalyasSchatten}
	{\SetItems{Natalyas Schatten}
		{Natalyas Hass}
		{Kürasspanzerhemd}
		{73}
		{149}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 540-721,
			Haltbarkeit: 36,
			+150-225 Verteidigung,
			+1 zu Leben pro Level,
			+2 zu "Schattenfertigkeiten",
			Giftlänge reduziert um 75\%,
			Gift-Widerstand +25\%,
			Gesockelt (1-3),
		}
		{
			
		}
	}

\newcommand{\NatalyasSeele}
	{\SetItems{Natalyas Seele}
		{Natalyas Hass}
		{Ringstiefel}
		{25}
		{65}
		{0}
		{	
			Verteidigung: 112-169,
			Haltbarkeit: 66,
			Trittschaden: 23-52,
			+75-125 Verteidigung,
			+40\% Schneller Rennen/Gehen,
			+0.25\% Staminaheilung pro Level,
			+50 zu Maximaler Haltbarkeit,
			Kälte-Widerstand +15-25\%,
			Blitz-Widerstand +15-25\%,
		}
		{
			
		}
	}


\newcommand{\ArktisAusruestung}
	{\setboniitemizer{Arktis-Ausrüstung}
			{+5 zu Stärke\\}
			{+50 zu Leben\\}
			{
				Erhöht 6-14 Kälteschaden,
				Lässt Gegner für 4-4 Sekunden erstarren,
				Einfrieren nicht möglich,
			}
			{}
			{}
	}


\newcommand{\BerserkerArsenal}
	{\setboniitemizer{Berserker-Arsenal}
		{+50 zu Leben\\}
		{
			Giftlänge reduziert um 75\%,
			5 minimaler Giftschaden,
			9 maximaler Giftschaden,
			Vergiftet Gegner für 3 Sekunden,
			+75 Verteidigung,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\HsarusVerteidigung}
	{\setboniitemizer{Hsarus' Verteidigung}
		{Angreifer erleidet Schaden von 5\\}
		{
			+5 Maximalschaden,
			Einfrieren nicht möglich,
			Blitz-Widerstand +25\%,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\CleglawsArmschmuck}
	{\setboniitemizer{Cleglaws Armschmuck}
		{+50 Verteidigung\\}
		{
			+50 Verteidigung,
			6\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			35\% Chance auf vernichtenden Schlag,
			20\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\InfernosWerkzeuge}
	{\setboniitemizer{Infernos Werkzeuge}
		{Erhöht 8 Gift-Schaden um 3.2 Sekunden\\}
		{
			20\% Bonus zu Angriffswert,
			+1 zu Fertigkeiten-Level des Totenbeschwörers,
			20\% Chance auf offene Wunden,
			6\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\SignonsStahlTotal}
	{\setboniitemizer{Signons Stahl total}
		{10\% abgesaugtes Leben pro Treffer\\}
		{+100 Verteidigung\\}
		{}
		{}
		{
			Feuer-Widerstand +12\%,
			Angreifer erleidet Schaden von 12,
			Schaden reduziert um 7,
			24 maximaler Feuerschaden,
			+20 zu Mana,
		}
	}


\newcommand{\TodUndTeufel}
	{\setboniitemizer{Tod und Teufel}
		{8\% abgesaugtes Leben pro Treffer\\}
		{
			40\% Bonus zu Angriffswert,
			+10 Minimalschaden,
			Alle Widerstandsarten +25,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\IsenhartsWaffen}
	{\setboniitemizer{Isenharts Waffen}
		{+10 zu Stärke\\}
		{+10 zu Geschicklichkeit\\}
		{
			5\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			Alle Widerstandsarten +10,
			35\% Bonus zu Angriffswert,
			30\% erhöhte Chance beim Blocken,
			+20\% Schneller Rennen/Gehen,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\CiverbsTrachten}
	{\setboniitemizer{Civerbs Trachten}
		{Feuer-Widerstand +15\%\\}
		{
			+15 zu Stärke,
			+200\% Schaden an Untoten,
			Blitz-Widerstand +25\%,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\CathansFallen}
	{\setboniitemizer{Cathans Fallen}
		{Erhöht um 15-20 Feuerschaden\\}
		{Blitz-Widerstand +25\%\\}
		{}
		{
			+60 zu Angriffswert,
			Magie-Schaden reduziert um 3,
			Alle Widerstandsarten +25,
			10\% Schnellere Zauberrate,
			+20 zu Mana,
		}
		{}
	}


\newcommand{\HimmlischeHuellen}
	{\setboniitemizer{Himmlische Hüllen}
		{+10 zu Geschicklichkeit\\}
		{+10 zu Geschicklichkeit\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +25,
			Halbierte Dauer der Erstarrung,
			40\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Mana Regenerieren +8\%,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\VidalasAusruestung}
	{\setboniitemizer{Vidalas Ausrüstung}
		{+75 zu Angriffswert\\}
		{+15 zu Geschicklichkeit\\}
		{
			Erhöht um 15-20 Kälteschaden,
			Friert das Ziel ein +2,
			50\% Stech-Angriff,
			+10 zu Stärke,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\ArcannasTricks}
	{\setboniitemizer{Arcannas Tricks}
		{+25 zu Mana\\}
		{+50 zu Leben\\}
		{
			20\% Schnellere Zauberrate,
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			+25 zu Mana,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\IrathasPutzmacherei}
	{\setboniitemizer{Irathas Putzmacherei}
		{+50 Verteidigung\\}
		{+20\% Schneller Rennen / Gehen\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +20,
			+10\% zu Maximaler Feuer-Widerstand,
			+10\% zu Maximaler Kälte-Widerstand,
			+10\% zu Maximaler Blitz-Widerstand,
			+10\% zu Maximaler Gift-Widerstand,
			+15 zu Geschicklichkeit,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\MilebregasSonntagsstaat}
	{\setboniitemizer{Milebregas Sonntagsstaat}
		{+75 zu Angriffswert\\}
		{+125 zu Angriffswert\\}
		{
			8\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			+2 zu Fertigkeiten-Level des Paladins,
			10\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			Gift-Widerstand +15\%,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\TankredsKampfausruestung}
	{\setboniitemizer{Tankreds Kampfausrüstung}
		{Erhöht um 15 Blitz-Schaden\\}
		{5\% abgesaugtes Leben pro Treffer\\}
		{}
		{
			75\% Extragold von Monstern\\
			Alle Widerstandsarten +10\\
			Verlangsamt Ziel um 35\%\\
			5\% abgesaugtes Mana pro Treffer\\
		}
		{}
	}


\newcommand{\LederDesRinderkoenigs}
	{\setboniitemizer{Leder des Rinderkönigs}
		{Gift-Widerstand +25\%\\}
		{
			+100 zu maximaler Ausdauer\\
			+20 zu Stärke\\
			100\% Extragold von Monstern\\
			100\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten\\
			25\% Chance ein Level 5 "Statikfeld" auszulösen wenn getroffen\\
			30\% Erhöhte Angriffsgeschwindigkeit\\
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\SandersDummheit}
	{\setboniitemizer{Sanders Dummheit}
		{+50 Verteidigung\\}
		{+75 zu Angriffswert\\}
		{
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			+50 zu Mana,
			4\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\Waisenruf}
	{\setboniitemizer{Waisenruf}
		{+35 zu Leben\\}
		{Angreifer erleidet Schaden von 5\\}
		{
			+50 zu Leben,
			+10 zu Geschicklichkeit,
			+20 zu Stärke,
			+100 Verteidigung,
			Alle Widerstandsarten +15,
			80\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\HwaninsMajestaet}
	{\setboniitemizer{Hwanins Majestät}
		{+100 Verteidigung\\}
		{+200 Verteidigung\\}
		{
			+2 zu allen Fertigkeiten,
			20\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			+30\% Schneller Rennen/Gehen,
			Alle Widerstandsarten +30,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\DerSchueler}
	{\setboniitemizer{Der Schüler}
		{+150 Verteidigung\\}
		{Erhöht 11 Gift-Schaden um 1 Sekunden\\}
		{+10 zu Stärke\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+2 zu allen Fertigkeiten,
			+100 zu Mana,
		}
		{}
	}


\newcommand{\SazabisGrosserTribut}
	{\setboniitemizer{Sazabis Grosser Tribut}
		{+40\% Schneller Rennen/Gehen\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +30,
			15\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			Erhöht maximales Leben um 27\%,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\NajsAlteSpur}
	{\setboniitemizer{Najs alte Spur}
		{+175 Verteidigung\\}
		{
			+1 zu allen Fertigkeiten,
			Leben wieder auffüllen +10,
			+15 zu Geschicklichkeit,
			Alle Widerstandsarten +50,
			+20 zu Stärke,
			+100 zu Mana,
		}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\BruederDesHimmels}
	{\setboniitemizer{Brüder des Himmels}
		{Staminaheilung +50\%\\}
		{Leben wieder auffüllen +20\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+2 zu allen Fertigkeiten,
			Einfrieren nicht möglich,
			5 zu Lichtradius,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\TrangOulsAvatar}
	{\setboniitemizer{Trang-Ouls Avatar}
		{
			Mana Regenerieren +15\%,
			+18 zu Feuerball (+3 für Zauberin),
		}
		{
			Mana Regenerieren +15\%,
			+13 zu Feuerwand (+3 für Zauberin),
		}
		{
			Mana Regenerieren +15\%,
			+10 zu Meteor (+3 für Zauberin),
		}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level des Totenbeschwörers,
			+100 zu Mana,
			+200 Verteidigung,
			Aussehen eines Ghouls,
			Mana Regenerieren +15\%,
			+3 zu Feuer-Beherrschung,
			20\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
		}
		{}
	}


\newcommand{\BulKathosKinder}
	{\setboniitemizer{Bul-Kathos' Kinder}
		{
			Erhöht um 20 Feuerschaden,
			+2 zu allen Fertigkeiten,
			+200 zu Angriffswert,
			+25 Verteidigung,
			+200\% Schaden an Untoten,
			+200\% Schaden an Dämonen,
		}
		{}
		{}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\GriswoldsErbe}
	{\setboniitemizer{Griswolds Erbe}
		{+20 zu Stärke\\}
		{+30 zu Geschicklichkeit\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level des Paladins,
			+200 zu Angriffswert,
			+150 zu Leben,
			Leuchteffekt,
			30\% Schnellere Erholung nach Treffer,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\MavinasKriegsgesang}
	{\setboniitemizer{M'avinas Kriegsgesang}
		{+20 zu Stärke\\}
		{+30 zu Geschicklichkeit\\}
		{}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level der Amazone,
			+100 Verteidigung,
			+100 zu Angriffswert,
			100\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten,
			Leuchteffekt,
		}
		{}
	}

\newcommand{\TalRashasHuellen}
	{\setboniitemizer{}
		{Leben wieder auffüllen +10\\}
		{65\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten\\}
		{25\% Schnellere Erholung nach Treffer\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level der Zauberin,
			+150 Verteidigung,
			+150 zu Leben,
			+50 zur Verteidigung gegen Geschosse,
			Leuchteffekt,
		}
		{}
	}


\newcommand{\AldursWachturm}
	{\setboniitemizer{Aldurs Wachturm}
		{150\% Bonus zu Angriffswert\\}
		{50\% bessere Chance magischen Gegenstand zu erhalten\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level des Druiden,
			+150 Verteidigung,
			10\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			+150 zu Mana,
			+350\% Erhöhter Schaden,
			Leuchteffekt,
		}
		{}
		{}
	}


\newcommand{\UnsterblicherKoenig}
	{\setboniitemizer{Unsterblicher König}
		{+50 zu Angriffswert\\}
		{+75 zu Angriffswert\\}
		{+125 zu Angriffswert\\}
		{+200 zu Angriffswert\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeiten-Level des Barbaren,
			+150 zu Leben,
			Magie-Schaden reduziert um 10,
			Leuchteffekt,
		}
	}


\newcommand{\NatalyasHass}
	{\setboniitemizer{Natalyas Hass}
		{Magie-Schaden reduziert um 15\\}
		{+200 Verteidigung\\}
		{
			Alle Widerstandsarten +50,
			+3 zu Fertigkeits-Level der Assassine,
			+150 Verteidigung,
			14\% abgesaugtes Leben pro Treffer,
			14\% abgesaugtes Mana pro Treffer,
			Schaden reduziert um 30\%,
			Ätherischer Char,
		}
		{}
		{}
	}
